港獨唔現實定中共會比民主香港唔現實

個答應大家一早就知 其實
咁點解接受到爭取民主接受唔到獨立
真係R撚哂頭

答案

賀佢老母臭呀 入去睇下幫唔幫到手俾大家諗到啲野

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

有冇負皮既發下言咁呢

港獨
興建海水化淡廠
振興本土農業
就算香港獨立左，地理、政制、文化優勢依然係度

雖然咁講係好鬼
但港獨之後唔一定要同中國係敵對
你比錢我 我照樣做你中國既門口 又點話
只不過加多個美軍基地姐 最多

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

其實新加坡都係向馬來西亞買水
無永遠的敵人都無永遠的朋友

其實香港一早有獨立條件，根本就係少支軍隊。 地方細？bull shit！大不了剷平大嶼山+無限填海

岩呀 中國沒左香港佢都一樣沒錢
獨立左之前唔一定要敵對

香港大過新加坡好多架啦

左邊唔支持,右邊唔信
推翻中共

其實最大問題係軍隊
除非外國軍隊介入/ 警察倒戈相向

警察只係外力
從來一場革命失敗都唔係因為外力太強
係人既意志繼續唔到落去

去到獨立其實一定要軍隊支援
出到解放軍啲狗返晒屋企啦
點班同軍隊打

1.香港冇軍隊，所有港獨都係口水
2.外國派兵幫手可能性極低，就算肯，香港變成戰場，主流肯定唔肯，勇武自己友都要比人考慮割唔割，打仗就一定比人割到傻

光復香港 時代革命但唔要香港獨立
知唔知邊個提出光復香港 時代革命㗎

全世界有一半國家咁濟細過香港啦

個問題framing錯哂

就算香港獨立到，如果唔係武力獨立，就要中共讓步/屈服先有可能。所以香港獨立，都係中共比的

所以條問題應該係：中共會比香港獨立唔現實，定中共會比香港民主唔現實？